睇吾到前景，做野7年都儲吾到100m

一個月揾2m, 家用俾左1.2m
食反坐車樣樣錢
人工又加得少
有冇Ching 有同樣煩惱

2佰萬一個月都話冇前景

吾你老母

1.2m = 120萬

儲100米？

打咩工儲一億？

M唔撚係萬呀
要解幾撚多次呀
抵撚你係人生失敗組嘅人啦

又5p又要用錯單位
走啦

小學g冇玩過巨商

死去香討啦

儲到成億都真係難既，我明白

想當年我小學個陣都以為m係萬
所以我唔怪你 正常既

最多你咪返去再讀過小學囉

佢應該冇挽過

你話事咩

我搵緊7m 1年
都儲唔到錢想加下人工
大公司不過業績麻麻
可能今個暑假轉工

你真心？

睇你打字就知你廢，有人請已經好好

玩過ONLINE GAME都知m=萬啦,
樓上全部新移民,小學雞

小學未讀完就出黎做野, 你係搵得咁多架咋

提一提 樓主
m=10^-3
k=10^3

m=month?

讀多啲書
學多幾隻字先啦

你咪Mk